大家剪頭髮通常講點剪

小弟剪頭髮通常都係話是9但，但今日去high卡士地方，點講好

呢到短啲 呢到修下 呢到鏟青

同之前一樣 唔該

同我剪柒佢

都係叫佢剪靚啲個髮線 例如得水位後尾枕咁囉

畀張相佢

借把較剪俾我！

剷中留左右 快

全剷留的水

照舊

Ask your mum

俾張相佢睇
唔該幫我剪依個撚樣

自己剪開 sor

就剪你依家喱個

照舊都係allback

+1

但如果第一次去呢

你..err...你鍾意啦。。

Skin care

この写真みたいにしてください

留長，前陰修短d

..............
..............

剪完

lm

剪開同一個
照舊啦
洗唔洗睇下後面？
得啦信過得你

你覺得點剪好